大 家聚焦警方 放過林鄭

睇住政府日日射波 因為我地針對性

我用每一個訴求同大家分析點解唔好理林鄭
林鄭下台
首先林鄭只係一個傀儡 林鄭唔下台反而有利
用佢哋嘅文字講就係佢嘅政治能量已經冇曬 所以佢唔落台都未必推行到其他惡法

撤回送中惡法
同樣道理我認為今屆政府已經冇能力可以再提上去 就算我哋畀麥美娟都唔畀 所以我認為即使政府嘅講法唔同但係效果都係一樣

取消定性暴動

我認為根據警方法已經唔存在暴動 加上根據視點31既律師所講 法庭判暴動罪唔係根據政府定性
就算係 既然能定將個波射咗喺警方 所以呢個訴求都係要追究警方

追究開槍責任
當然係搵警察交人

不檢控示威者
雖然係律政司檢控 但係同樣需要警方配合 所以只要令到警方唔配合一樣可以達到目標

所以聚焦林鄭其實冇效 佢只係一個傀儡吸夠仇恨就會走人 好似689感
反而不斷畀壓力警方可以改善到日後嘅抗爭 例如 武力守則 追究門路
再加上我哋應該拎警隊上上下下都覺得自己係condom

所以我認為之後嘅行動同埋目標都應該係警察到

有無得諗